(台測)沽注一擲(雷曼事件) 黐筋雙響炮

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.故事改編自真人真事，敘述在2007年–2008年環球金融危機期間，四位以專業手法操作著金融業而進行大賣空、就此獲利的驚人事蹟

2.故事設定於1970年代的洛杉磯，敘述私家偵探侯藍·馬奇（雷恩·葛斯林 飾）受到了脾氣控管不佳的暴力拳擊手傑克森·希利（羅素·克洛 飾）的聘請合作找出失蹤的少女艾蜜莉亞（瑪格麗特·庫利 飾），但在過程中卻又捲入的色情片女星的離奇死亡案件中。在經過調查後，兩人發現一個令人震驚的犯罪陰謀正在醞釀之中

12 25AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野